南昌站快閃

好波

成日都閂站停駛
咁唔想做嘢
人地咪幫下你手

好閒姐

打格仔，
值得讚賞

大量藍衫入咗南昌A 出口 同 V walk

黨鐵你想要藉口閂站啊嘛 咪畀你囉